好心你地d死男人唔好下下以為自己岩哂！！

識唔識企係我地角度諗嫁
自己做就乜都話冇問題話我地諗多佐
到調返轉果陣又屌返我地轉頭

好彩我係好男人, 唔係死男人

樓豬系手套囝

同男朋友嘈交返fb啦
一陣會俾小學 批鬥你架

扮夠女人未呀？

一日未生小朋友 都唔可以比飽飯啲女人食

生咗就更加唔使啦

男人就係咁自私